今日見Tvb個anthony 同brian又教人炒樓

又教人炒大灣大陸樓又劏房，但連登繼續有人叫佢樓神